【三點九沈大師】大師：暫時方向唔清

又到《三點九沈大師》時間，個市今朝衝到上23000，下晝返o黎回返個幅度又唔係太多、百零點，仍然都係22800嗰啲位，暫時方向唔清，都仲係發黎發去，睇下衝23000依個關口幾時突破啦，可能要等到下禮拜一，深港通啟動時間先有機會上破嘅，都係仍然維持住，上上落落咁一個上落市嘅格局為主嘅啫。

你碌鳩仲要發多幾多日呀大師

又發黎發去
大師好撚咸濕
btw大師已經預言深喉通開會跌

跟手會叫你大升大插後追貨追沽博1/2蚊

大師肯明確d比方向個市自然會有方向嫁啦

日日上上落落
我老母都做大師啦

樣子兄仲係高登果面,好掛念佢

一個星期內 睇完淡 睇好 再變中立

大師真勁